日本各類偶像討論區（5.5）-逃げない 戸惑いはある でもまだ歩く

呢個post係俾大家討論一啲香港比較少人識或者另類嘅アイドル，所有除咗出面已經有post嘅idol group都可以傾，如果你有咩group想介紹，都可以嚟呢度講

Q&A:
Q:XXX可唔可以喺依到講
A:如上，只要出面冇post都可以喺到講

Q: XX歌手真係好正
A: 日本偶像不同明星，俊男美女歌手於日本並唔叫偶像

Q: 咩叫地下idol?
A: 叫地下係因為地下idol 一般都喺livehouse表演，而livehouse經常都設喺地下，並唔係尺度好低或者唔見得光嘅意思

Q: 咁地元idol呢？
A: 比較少出所在地區及/或以所在地區為主要image嘅idol

Q: 日本偶像係咪都係靚妹仔着裙唱歌跳舞？
A: 日本偶像有好多種，有Metal風，王道風，Rock風等等，而根據唔同嘅廠牌、所在地亦有唔同嘅風格，緊有一款啱你心水

。。。。。。。。。。。。
現時亦無限期為開個香港嘅アイドル界隈招生，有興趣留個言一齊去撞場踢館

香港，唔係，地上最強偶像Facebook page:

誠邀9up/叫春，問嘢都得，識得ヲタク朋友叫佢入黎吹下水

因為我太廢所以開左兩次

喺街，貼歌推po please

雨宮做咩po兩首算數 重做緊essay?

趕緊工,聽日就去瑞士

整左年末playlist未？

未，寫得切嘅，等我寫咗呢份israel-palestine嘢先

你pro定against

IR唔係寫呢啲，雖然都好take side
UK學術界黎講當然係postcolonial apologist主導

即係左膠啦 禁人去以色列開演唱會嗰啲

大部分物販個陣送都得，但有d隊有限制到唔俾送咩

通常唔俾都係現金，同皮膚有接觸之類

［集思廣益］買咩畀idol好

佢鍾意咩咪買咩
之前送咗隻熊貓公仔比miku

連續2日私信，不如殺左我算啦

依到手足會殺你

屌。

做咩呀

唔想睇日文

自己唔努力怪得邊個
我寧願佢唔私信我，好撚痛苦，仲有2日就咩都完

要點樣先會去到私信

最易咪送禮

留名

佢自己畀電話你？強大

留名先

私信同繋がり 2回事黎

有五個人了 聽日開谷 見到入埋黎

日日都輔導緊佢囉

物販直接俾

31號晚等睇我名古屋跳河自盡

邊位手足？

都係個句，力千唔緊要，但唔好住係日本力千

你望下船木 喺邊到力千都係死

我一定傷過佢
2次散步，1次貼紙相
みりあ記得哂我d習慣
去cafe搵佢我點pan cake
佢會問我大丈夫か、甘いもの苦手でしょう？
我叫咖啡佢自動波俾黑啡

新PO LM

開左先

Lm

笑死我啦屌你老母

Leave Name

不過先生就出寫真

正呀 雖然都係露就係冇根本咁淫

有冇人睇過 好痴線

又係呃錢話搞idol嗰啲case?

入左啦

推

讓我搭一班會爆炸的飛機

死文青

緊係聽依首

無爆炸，失望

留名
等睇アイナ今晚總選大勝

會唔會有直播？

今晚日本時間8點
即香港時間7點

如果話有咩好睇係想睇佢地扮調戲akb

垃圾 唔去了

放工仲要做工事 搞到仲係街冇咩點睇到 點調戲法？

結果頭4位同中期結果一樣
21號之後根本冇乜票增加

我都冇睇 想姐

戚池好波 我愛戚池

大家咁話啦 大家咁話啦

下半年都好黑仔

みずほ

做咩

大師兄返黎啦

新年快樂
喺屋企聽住BiSH一丁友踏入2018

おけましておめでとうございます!!!

聽die

テンコ

プーちゃん

此谷已死

生命滿希望

睇完乙女

報告下

喺po呀？

都得

Fb出左篇BiSH飛機文呀唔係分析文咁正 唔貼埋呢到？

好呀好呀

貼

個blog係咪雨宮巴架

唔係

咁我放埋

都係唔打感想了 好似好hurt人咁 係啲台下粉紅可以屌下

咁有良心

見到女仔唔忍心

台妹味反攻日本

天原同天使只有一隻字嘅分別

AKSB 簽K社 又搞audition即係又走人

感想一定係 垃圾
利申以前睇過一次

垃圾咁嚴重 佢地家下唔係本港第一日系女子偶像天團咩？🤔

你邊到聽返來

唔記得啦 佢地去日本表演嘛 同埋仲有幾多隊呀家下

本港第一港式日系女子大戲天團

今日有冇人睇アイドル甲子園？
一個人睇好悶

喺香港都好悶

直播都睇緊NYPP啦

睇直播囉

唔好咁啦

係差啲不過啲有三個幾正

去唔到 不過個lineup都幾麻麻 係咪擺晒啲錢喺女子流 而女子流根本不算idol

女子流上次Solo 黎香港個次反應點
聽講都好多人

好似係
不過受眾都唔同 獨立開騷咪重好

@jam搞一定貴，留返d錢食餐好架啦

次次搞呢啲都無人隊係我喜😞

你噏乜呀 唔好食咁多呀

無隊*
打多左個字姐

勁 有無手足去

不得了，有wiki page

之前無咩 而家你重飯唔飯

去到日本miku都卒左呢隊，到時睇下囉~~

放工一推
早兩日BiSH喺甲子園個表演全現場唱，不過我覺得麻麻

滯港

全live 黎講麻麻左好耐

時代結束

早排我先喺度諗，其實而家隊BiS咁嘅發展方向都已經唔係好洗プー・ルイ……
估唔到咁快……

Major debut 無份

非idol

我發現daoko啲新歌只要唔好當佢做alt/indie artist，當聽緊普通jpop個觀感就會fit好多

神id

叫我？

幾時轉返みずほ

而家佢毫無疑問做mainstream jpop 歌手，
以前佢隻rap法都叫有特色，但係冇乜可能大紅，
而家就揾好多紅歌手幫佢做歌，正正經經咁唱歌，不過極唔穩
點知可以咁紅...
事業黎講係幾成功

日本依類artist好似不嬲都係以mainstream做目標 除非你係boris嗰啲

舊BiS就話冇乜邊個唱得，同埋佢永遠零底線，所以冇佢唔得
而家嗰隊個個唱得咁滯，亦已經唔會玩返舊嗰套，咁佢個定位就真係唔知點咁

而家嘅プールイ需要BiS 多過BiS 需要佢。

如果之後都係喺idol界就好 做producer都唔錯 不過前題要出wack 畀空間自己發輝

村民唔係咁諗！

發現自己想睇依場重多桜雪生誕點算

越洋好難專心推呀

ペリ又出事...

地下idol生態

唔係出事即炒個啲咪算係咁

屋企有事

萬能藉口

依個真架 寫咗篇好長嘅信解釋

LM

你好

睇咗兩日live, 又係時候返香港做奴隸

睇咗咩

日日喺香港做奴隸揮手區
尋晚loop住My landscape喺office做到12點

ののた生誕+まねきケチャ+一個DD live(主要睇ニジマス同虹コン)

虹コン重好睇咩

巨巨可以去日本睇兩日live 我都係日日香港做奴隸+1 今朝咁凍都要5點起身返工

我鐘意佢fd 森みはる多啲

玩完aksb 2場

大家都對我幾好 但始終唔係船木

幾時轉推

有運營先生覆係咪算解鎖成就

圖呢

我講生日快樂佢覆多謝姐，唔post啦

世間始終你好

不了 船木先有個種窩心感……
雖然我同船木都係鳩up開 但係到e家為止每一轉佢都俾到驚喜我

12號過黎睇ゼアゼア

同みずほ鳩up

走撚左啦 港奴中

對amazon版好心動 但係無錢 想買switch

重新睇返卒CON

E家成個人好似返左去睇完第2日咁 頹到咩都唔想做...

聽到都覺得痛

星期一睇左Aikatsu stars演唱會
有冇同好

唔講二次元架喎

Aksb d live好正呀

生日快樂

るりちゃんho qq

終於有時間更下個page

忙完拿

2017十大アイドル歌list!!：

わーすた / 最上級ぱらどっくす

ニコニコ♡LOVERS / 夢見る恋ウサギ

GANG PARADE / Beyond the Mountain

BiSH / プロミスザスター

PassCode / bite the bullet

天晴れ！原宿 / 君の眼球ごし救いたまえアイドルよ

われらがプワプワプーワプワ / われらがプワプワプーワプワ

Maison book girl / end of summer dream

CY8ER / かくしぇーむ

No.1 Maison book girl / 十六歳
其他不分次序

雖然遲咗少少 但係希望其他人都會整返個

十一首

聽日up 啦 一早諗左但無時間打文

我食

2017年BiSH十大金曲

10. 社会のルール

9. SMACK baby SMACK

8. Help!!

7. GiANT KiLLERS

6. MOON CHiLDREN (Youtube冇 )

5. FOR HiM

4. SHARR

3. ALLS (冇現場，得歌)

2. Marionette

1. My landscape

全bish呀清😅😅

辣殺

雨宮 repo放埋依到

《2017 K的另類偶像歌曲主觀私心十選》
年末忙碌疏於更新，現在終於有時間和各位看眾回帶一下上年的偶像歌曲。寫完之後發現自己被洋化中文荼毒之深，罪過罪過。
（排名不分先後）

BiS gives

其實這首出來的時候有點感動，因為在熱血溫情感動™ 度上gives絕對有達到元BiS（像ODD FUTURE)或BiSH的水平；而舞步或歌詞上也明顯有向primal.致敬的味道，在カミヤサキ回歸後歌曲的表現亦帶有一種強烈的懷舊感。

BiSH プロミスザスター

プロミスザスター基本上和オーケストラ套路99%一樣，算是BiSH爆紅之後試圖鞏固人氣的保守之作。當然，成功的套路不妨翻炒，プロミスザスター質素上佳，耐聽／洗腦度甚至（個人感覺）比オーケストラ更高。

GANG PARADE beyond the mountain

GANG PARADE一大突破之作，之前GANG PARADE基本上是一隊不斷出產良曲的組合，現場氣氛也很好但就是缺乏了一點火花。beyond the mountain這種有點電有點激情有點大合唱的歌曲十分討喜，雖然現場似乎未能完全表現歌曲應有的張力（缺一個アイナ？)，但就歌曲本身而言還是很棒。

ぜんぶ君のせいだ。 独白園

ましろ超可愛！簡單純粹的emo味歌曲，也非常適合ぜん君神經質的風格。

偶想Drop『Painfully violent』

偶想Drop解散前最後一首單曲。毫不拖泥帶水聽起來超爽腎上腺素井噴的電核，outro更是令人欲罷不能。

・・・・・・・・・ ねぇ

感覺現在的shoegaze樂隊很多都專注向經典樂隊致敬而沒有特別想創造自己的風格。雖然如此，・・・・・・・・・將shoegaze放進偶像世界的實驗還是很有趣味。
（不過我非常好奇沒有結他amplifier如何製造音牆。）

CY8ER 手と手

yunomi難得的非純可愛系作品。那段「真intro」超級有型。

エモクルスコップ カコステルフィ

可能算是歌單中最王道的歌曲？但歌曲整體的張力和emo還是很棒。個人非常喜歡雨宮未来在live最後沒有技巧造作純粹感情宣洩的screaming。

ハッピーくるくる スカイシューター

雖然和CY8ER一樣都屬yunomi出品，然而感覺上卻十分不同。ハッピーくるくる的感覺比較在地（沒有那麼「future」)，MB亦有一種青春活力的感覺。和團名一樣就是很快樂的歌曲，亦是失意人士的抗抑鬱藥。

HAMIDASYSTEM - 蝉の声

HAMIDASYSTEM最近一直在做一些很有趣的音樂。雖說地下偶像界一直是獨立音樂人的遊樂場，但他們歌曲的嚴謹度還是超乎想像。追求音樂性的朋友大概會很喜歡。感覺香港的偶像如果想尋找突破口的話，HAMIDASYSTEM的模式是一個很好的參考對象。
（或者如果有照井兄弟水平的才華的話可以考慮一下空飛魚）

Migma Shelter - Svaha Eraser

單單將印度風電音入口到偶像世界的大膽嘗試已經值得放進年終歌單。似乎歌曲需要一點藥草影響下更能入局（然後EP有首歌曲叫Joint？)，但歌曲本身質素絕對不差。

屌你老母fb 36個reach

依到好似唔少cd-rom

係咩

幾時先會多啲人

唔係咁易架葉師傅

我哋個po咁精彩入來鳩噏都好

Down緊maison book girl新ep

p

船木沙織真係痴撚線 18號有EVENT
琴晚先講 點樣去...

射波

2017十大アイドル歌list!!
排序大概係跟出既日期..有d歌(BiSH由多 其實巨巨們已經貼左.但本人都覺得正所以唔理照貼 有live既link以live ver為主:

BiSH / プロミスザスター

SUPER☆GiRLS / スイート☆スマイル

妄想キャリブレーション / 桜色ダイアリー

まねきケチャ / どうでもいいや

26時のマスカレイド / ハートサングラス

虹のコンキスタドール / 夏の夜は短すぎるけど…

わーすた / 最上級ぱらどっくす

BiSH / My landscape

神宿/ 星空帰り道

26時のマスカレイド/ ゼンキンセン

多謝soda巴不離不棄

仲有3日夠時間既 神風即飛

梳都差d唔記得左

不過わーすた嗰首係咪特登揀嗰場 唯一無人嗌call嘅事故場

一切都係巧合 你留意下上面d人仔觀眾係有越來越多家

初見留名

見到有 wasuta

依到好歡迎わーすた 有個三品神id添 雖然潛

この度、LOCK ON LAUGHメンバーの瀬戸詩音に無許可の外部活動という専属契約違反となる行為が発覚致しました。
つきましては、本件を深刻かつ重く受け止め、当該メンバー瀬戸詩音を即刻解雇とすることと決め、ここにご報告させていただきます。

今日又死左好多人

無計 又會有新人入架啦

卒到幾多人會摺

搞到放GPA都冇乜感覺
仲會繼續追嘅
只係怕桃草會唔會好快就解散

你個ac存在左好耐啦喎 仲未grad?

連登都係開咗無幾耐姐

I mean 舊登開始

終極cheki

嘩 呢隊都有人睇

無，咁啱望到

有無得再紅啲

bro

桃草又應該唔會掛...btw巴打們振作

橙

推され隊

你平時都係mon po唔講嘢架

都算係 上個post 爆左冇留到新post名 同埋我淨睇桃草

你係清泉呀 望下你成日改名嗰個fd 幾多嘢講
btw得閒睇完con來依到repo下

わーすた真係好似幾好玩咁 但係三品把聲真係好難聽

唔驚神id出黎打你咩

佢自己話唔睇わーすた

跳船過嚟留名

你想睇咩pm我

可以令我憶起初心嘅熱血系會唔會有？

依啲要去日本玩育成喎
表演差唔多隊隊都咁搏 問題係曲風同個audience啱唔啱你心水

No limit

依個po傳統就係bish
我個人推介就ニコニコラバ 你上樓上望下嗰幾個年末歌list
真係細團就唔講啦 成日喺外國都跟得唔貼

私心推爆裂少女

有得聽我就心足

育成香港果隊計唔計

アキシブ算唔算

不過aksb已經唔係全盛期 有d可惜

真全員cheki

唔計

嬲

搵郵差去送禮俾船木

張張身接 我俾錢 仲要SD返俾我
好似俾錢條女同人地開房 條仔SD返事後照俾我咁

諗啲咁嘅嘢架

Fb algorithm 得啖笑

某結他手與搖滾天團bish成員合影

都唔記得上年ゆるめるモ出過幾首歌 幾首都其實好好聽
大森靖子 後藤まりこ嗰兩首都幾正

後藤まりこ

喊完未 做essay啦

船木好小氣...

5月我貼左同個跟左好耐既港星既合照 記到E家

花心

你根本想我哋羨慕你

上位鳥

BiS個陣佢已經識

みどり世界第一

世界のももクロNo.1

秦國人好命過港台狗幾多

expo搞左好多年啦

上年我都有去 好幸福既一次旅程

我知呀 係諗起今個聖誕一隊嘢都無來就傷心

竟然係Final dance，明明好多更好嘅歌

巴打係咪除咗wack咩都唔睇

カイ最靚

新人留名

新人君

我以前睇48，又係之後落左地下

睇乜

我都係

咁我都係

好正常

唔同樣

乜都睇下，反正乜都唔識

咁撚多隊 有邊個識晒呀 點都有執一兩隊睇嘅

好惡

太少人入來 唔識溝通

其實睇緊RTK

香港常客

執三四隊得唔得

半年一次又真係常客

唔得

［集思廣益］去唔到生誕應唔應該寄信致謝

人唔到禮都要到啦...

小圈子谷link 鍾意就入

JJ插地跪求咁多位賜一個LIKE俾船木沙織

最後，主持人問太太，「對丈夫有什麼不滿嗎？」妻子秒回說，「有啊。我很容易會吃醋，但丈夫還保留著不少偶像的周邊商品，我想他全部扔掉。」

花心

雖然已經過咗好幾年
但個call真係好正

周圍都有啦

やっぱりののたはかわいいよ

なになに？

琴日見朋友fb po左出黎like已俾

想俾佢畢業之後贏返d無謂野 起碼有d信心行落去

丈仔話想搵你喎

telegram搵我啦

kit061050

無人推po

tg都無人講嘢

暫時黎講其實wack其他都唔係好睇，主要都係BiSH

好似好多清掃員都係咁 所以有啲trend都傳唔到入去
btw唔入gp？有人去睇con可以約埋喎

咁作為舊BiS年代嘅人，都會係咁依留意下新BiS嘅
但冇以前嗰種狂熱lu

Group係telegram?冇裝

我呢排都聽番band多

你喺外地呀嘛

裝啦 有人好似五月去

其實我都假已請，希望等到佛誕真係有得睇

pp

幾靚

你染唔染

做多陣白毛先 之後考慮下

要六月先有得再見

唔知幾時先有得再見

出碟日上下水，唔係日本好想買

外國Itunes 無

去完秦睇生勾勾ruka

唱歌係咪都係咁

我都去左秦

btw兩日都入唔到meet & greet stage
都唔知有無去過秦咁

你哋一早講定咪多個伴囉

去咩秦國呀 黎香港咪好多幾十個伴tim ar

我下次返來睇下你出唔出先啦

秦仔秦妹

幾時返？返黎睇Ap?

係呀

手足可以j死三品唱歌了

發夢佢地3月黎香港開con

搶我老婆

留個名先

有冇人睇devil no id?
沖繩最強Idol
Genre: edm/bass music/hip-hop

第一首mv係ORESAMA MV個導演

估唔到日本原來都出到呢啲鬼佬主流edm
之前唔係trancecore(passcode), future bass(cy8er/happykurukuru), breakcore (代代代), vaporwave/citypop(especia)

dubstep嘅都係淨係識PA'S LAM SYSTEM(唔係idol)，但係都好重future味

我又貼下啲得意嘢先

永遠懷念
走得太前嘅後果

依首我諗你po過四次
我有聽架

有幾多次咩

*咁

Hinahi=平時物販既我

希望佢好好反省下自己對外國人講日文既速度

你重睇緊aksb 幾時玩第隊

拋磚引玉

應承過船木會繼續整埋落去
而且其實AKSB半隊都識

玩第二隊?不了 世界上冇第二個船木

有tg之後要靠你推po啦 船木巴你唔搵新歡點得

冇人好似船木咁對我好

只願一生~愛一人~

為何固執到只愛你一人
忘記問第二個也有可能
爭到結尾原來為一個吻
已經感到理由太充份
恐怕決定了 沒法再轉贈
誰怕累 亦未懼創傷 竭力地堅守
苦痛仍然極吸引
若我心無旁人 問你可會靠近
大概只有為你至肯發奮
////
叫春叫到上POST

好高汁

P

聽講c3有オタ芸玩

點解唔可以聖誕搞要咁晏

係有，頭先打咗陣

屌你 有無astrogation

冇印象有

有師兄打到抽筋call白車入廠

咁就一世

真係巧柒

idol台手足光榮犧牲

有無人識佢 想請佢食飯

あいこちゃん お誕生日おめでとう

船木巴咁勇武

有啲亂來啦今次

佢次次都咁好心機嘈

眼訓到仆街

冇睇時間開戰線

興趣黎架

工作壓力大

Visual Rock Idol

應該係idol界死腔同黑腔唱得最solid既group
正到痴線

女仔false cord 好恐怖

明明係falilv黎

Sora Tob Sakana major debut 簽咗 Warner Bros,
都幾冷門下

ok la 唔算冷門架啦
係直接warner 定係下面啲細label？

Twitter 係 @wb_anime
喺呢度宣布
都唔知算咩label

依隊嘢你等雨宮答你啦 唔係我味嘢

killjoy巴先係空飛魚專家喎
個anime team又唔見佢有特別搞開idol
不過有label都係好事嚟嘅，華納唔會差得去邊掛

神曲

新いライブ

。。。。。。。

想同ドクソン瘋狂食壽司

應該好大食

咁都得

華納同華納兄弟係兩間公司黎

但我google 有以下回覆
究竟係點嘅呢...

子公司母公司咁囉

諗住聽日俾人問有冇女朋友就拎船木D合照出黎

重聽日？

青山黨

係d八婆親戚先會問既姐

屌唔通真係我條女又周街講咩

咪係

新年快樂

你都未訓
好想食餐好嘅年飯

都係正面啲
魔法にかけてあげる

琴日晏晝開始趕paper今日中午搞掂訓覺
夜晚先醒

聽日（今日）出london食拉麵先

幾時犯罪？

？？？

飯聚呀屌你

邊度就你
其實我都有啲想去scotland不過完全搵唔到時間去

我又黎

你來我移座山畀你都得

我三月有好長假 考慮緊去下遊埠

禾都係

番香港

唔通一年返三次咩

DLS 拉麵條隊長到
焗住過對面食一風堂

英國有一風堂

竟然播shing02

神の層

你又みずほ？

唔睇 幫你哋po咋 無搶人老婆

ペリ成個阿叔咁

又沉

我已經習慣了

之前諗住貼片會唔會多啲反應都係無

你睇返頭兩三個post仲慘，全部我推

唔係喎 嗰時do有兩三個人keep住講嘢 而家得我同你

係咪改做地下偶像討論區會好啲

都得嘅，反正都係wack+其他討論區，而其他好多都係地下

我覺得另類同各類都好似引唔到人入來 啲人好似以為我哋會講egirls perfume咁

perfume唔係有自己post咩

邊有人入音樂台啦 個題我估有人真係咁諗

而家音樂台有日本專區不知幾勁

青蛇同白蛇

喺咁遠 真係無咩心機搵新團 只係好想快啲有得睇本來鍾意嗰啲
去到日本有時間先睇下有無新嘢睇

armar

我諗我知點解無人入來 睇地下無真毒 全部mk

杯鳩me

もっとみずほ

真毒

地下狗唔會成日上網吹水識人 因為佢哋本身已經好多fd

無fd

間公司可唔可以投放多d資金落mv度
明明神級既音樂製作，浪費左
Live正好多，但台下全部大叔麻甩佬唔敢去睇 點解冇女飯

睇idol就係睇女呀 重要女飯咁貪心

我係鍾意睇女既女人
想搵女飯做friend嘛，地下團幾乎冇女飯

原來你真絲
其實睇咩團架姐 有啲團（聽講）好多女飯 migma ttt wack依啲rock系就一定多男人

同中國人女staff做friend
同埋TTTs有女飯喎，重要好痴線架添

bish多女飯，不過完全唔地下
地下嘅話Cy8er都幾多女飯

我聽歌比較重口味，未入idol坑前係metal撚黎
Wack好似都好多鬼婆飯，bish之前搞過女性限定live不過喺英國冇機會去

我只係睇假面見過啲 我睇嗰啲都係典型宅男團 果然大佬先係溝女mk

咁你同雨宮應該好啱傾

又係英國
外國有homicidol宣傳多咗好多鬼佬鬼婆聽日本地下，尤其metal/core嗰啲
NECRONOMIDOL、つれつれ、PASSCODE、偶想DROP
場場都有鬼佬睇

一時醒唔起，maison book勁多女飯

要識到staff首先要夠膽一條友去live
以前bellring就有睇，變TTTs之後少左留意
原來有痴線婆飯

我唔係好明點解唔夠膽一個人睇live

因為epistemolgical relativism

呢幾隊都有睇
鬼佬metal撚好易入alternative idol坑

除咗passcode全部都無興趣

我係偶ドロ大飯

passcode live得半個鐘課仔
（重要oneman都係

我都有睇部份宅男團
地上就間唔中望下坂道j下靚女，地下就バクステ外神田一丁目

所以我唔會去睇

又笑鳩me

咁舊依啲唔玩啦 我睇開嗰啲貼晒喺上面 得閒望下

後續團

如果成場麻甩佬得自己一個女人好格格不入嘛

今年幾時去睇 帶埋小妹

我都唔知，好想去

怕咩 無人會理你 會nice啲添

metalhead明明應該唔驚男人

我係special case，introvert

我INTJ咪又係咁

idol就係唔使理人點睇發癲嘅地方嘛

啱啱google完 我係infp-t

咁又係

我scream住嗌call

我係例外

lets be alienated together

Infj

INFJ其實可以係最惡嘅MBTI
因為你已經有J，而introverted feeling代表你自己嘅判斷唔會輕易被理性討論推翻
只不過係你去唔去defend你嘅立場

好學術

迷信嘢嚟，不過好玩過星座

有時真係為左defend自己一d立場而同人嘈起上黎 果d時候都幾惡，會異常地激動

btw 有冇資深ヲタ可以解答我既疑問
想知mix既虎火人造果堆野有咩特別意思，定其實鳩叫？

好似係首詩定咁上下嘅嘢

只要internalize到個種狀態就天下無敵

無意思 鳩叫來

結城 ひめり(最強)♡DISDOL‏
最前管理撲滅委員会

痴撚線 笑到我仆街
D大字 D語氣

癡線佬

係好撚乞人憎 不過無依啲人無咁好玩

搞唔到我 我都OK既
雖然當日船木卒業LIVE我俾最前管理批左下踭 不過如果唔係最後一場 基本上我一直都係後排地藏 所以我都唔會俾佢地搞到

molamola

プールイ

唔知邊到睇過話會solo？

係，已經有新single

時間過得真係快 睇下下次去撞唔撞到有show

要睇女飯緊係26時

NO プー・ルイ NO IDOL

Panluna唔錯 已經無嘢

好多人推パン不了

wack推咩呀 睇下算

啱啱去完沖繩返嚟唔想返工

無推呀，都唔會記得點推
下次影下ゴジーラ可能 未影過佢
（之前俾人話似樣

我無好沖繩都唔想返學

唔想出街返學講嘢溝通

好想打職業呀

唔記得=狗也不屌

咁啱呀

香港搞運動都係......
張煒琪咁好波都做咗差唔多十年茶記
朝早返工夜晚踢波踢聯賽港隊
而家先有人賞識去到歐洲踢

你有咩唔識 咁都搭到嗲

*澳洲
sor

21歲可以向NPB註冊同12球團申請入團，參加合同新人營
不過一切都係世界的錯

擅長「搵唔到食嘅嘢」嘅話題

#metoo

講起就心酸

香港嘅「夢想」係exclusive to 有錢有passport嘅人

噢多麼美麗的一顆心
怎麼會 怎麼會 變成了一灘爛泥
噢多麼單純的一首詩
怎麼會 怎麼會 都變成了諷刺

我想要說的 前人們都說過了
我想要做的 有錢人都做過了
我想要的公平都是不公們虛構的

噢多麼乾淨的一幅畫
怎麼會 怎麼會 充滿了悲傷
噢多麼天真的一句話
怎麼會 怎麼會 像噩夢一樣

我想要說的 前人們都說過了
我想要做的 有錢人都做過了
我想要的公平都是不公們虛構的

夾喺中間先係真正尷尬

實力超班唔係幾好咩

並唔係咁
冇咗比較對象，球技係唔會再進步

大陸有無得跟下操

當教練都同你講「我再冇嘢可以教到你」
你就會唔想再打落去

念念不忘呀你 死啦

youtube feed 見到je

你幾大
有無得讀下外國u玩下校隊個啲
應該比香港認真

Oh well

咁既然都係業餘 擔心咁多都無意思啦

[url]香港啲球員水準真係（可以）好差
AVG 居然可以跌到去 0.090 （Median = 0.250)
防禦率過6 （Median = 3)
一場人均失誤0.7 （Median = 0.2)[/url]

就係唔甘心只可以做業餘呀嘛

好傷心屌卒公都睇唔到 對我有好大意義嘅一團 就咁就無晒原本啲人 連好好告別都唔得

お尻ペンペン

卒公呢d野
要去首先要有
有左又要去得成

我係捐個腎出來都唔會去到 而家真係好撚心痛 重已經諗好暑假同佢講乜 而家乜都無了

今個二月乜心都碎晒

做咩 講來一齊喊下

我都想可以好似船木 象仔咁 最後嗰段時間瘋狂補足佢 不過依啲嘢真係唔係人人做到

掛住打芒亨潛左好多日水
呢幾個星期都幾多正MV

壽司算唔算

首先要有果段最後嘅時間

講來聽下 入谷講都得

香港爭氣啲ok？

除咗 Necronomidol, 仲有邊隊係metal 底而又唔係 metalcore?

有邊隊idol真係metalcore

Broken by the screams...?

試下去鬼佬網睇下 佢哋好好依味

算
係JAM反而麻麻

巴打真係齋睇wack

做人專一d其實係好事黎

明

當你諗住下次會做d咩做d咩既時候 原來已經冇下次 真係好灰

應該唔係core掛

萬念皆灰 而家諗緊買花籃

一年前船木問我AKB推邊個 我話miyawaki sakura
佢話唔識 問我咩team 我話AKB HKT 佢話佢同mashiro係朋友 我一直都當佢鳩up 都有諗過抽張問下宇井真白係唔係真係識船木

原來真係識

原來你迷櫻

不過為左船木 好多櫻花野 抽左都射走左

放心 我作為黑櫻已經改過自新

佢虎牙同黑櫻 舊登好多人都知 不過船木正路唔會鳩up一個成員話識既 咁家下抽返宇井講下船木囉

新人梳

時間有限，入唔到咁多坑

係坑揀人唔係人揀坑

依句金句 要放頭po

不了 宇井都卒 其實佢講完mashiro我都要google下邊位

我信人有自由意志

between 5月中機票已買，希望22/5 BiSH live會買到飛
仲諗緊去唔去埋23/5

咁去到緊係去 抽咗先 記得repo

free will is a regime of truth

今年年中應該都會去日本，但未諗幾時

而家無左二手飛網真係

唔睇con咪得

Wasted Tears
マーティ・フリードマン feat. アイナ・ジ・エンド, セントチヒロ・チッチ（BiSH）
作曲：松隈ケンタ, Marty Friedman
作詞：龍宮寺育
編曲：Marty Friedman, 松隈ケンタ, 佐藤カズキ
Vocal：アイナ・ジ・エンド, セントチヒロ・チッチ
Guitar：マーティ・フリードマン
Drums：ピエール中野

而家先知apple music有happykrkr

除左青SHUN学園個老研,重有冇香港人係日本做緊地下アイドル

青山外苑前学院－盧曉恩

哇屌，原來今日佢生日，巴打咁有緣快啲推佢

洗唔洗要有日本地址嗰啲先有得抽
未搞過呢啲唔係好識

畀轉運地址 好似係 你再問下人
一見到要抽我通常都唔去

tenso

無啦啦做咩派膠畀我

都唔係派膠畀你

疏！

係喎重有佢,佢咁索我竟然醒唔起
其實pottya先岩佢

倒播刪走自己個名代表咩

你死就死啦 點解要俾2次心痛我 好擔心

師兄識貨

1 位你認識的跟隨者

做咩互含

特登去睇下咩資料 原來係推hkt 同睇YouTuber 不過佢follows得百幾人

錯重點

鬼佬好推佢地，仲有另一隊 candy syrup

鬼佬係重嘢都鍾意架啦

つれづれ仲去過北美tour，實多鬼佬喜～

你根本鬼佬來

我鍾意4chan班仆街口味怪雞啲，avandoned都係係4chan識

減肥未...

佢上鏡真係肥到仆街...真人可能真係太細粒點睇都唔似咁肥...

BTW E張影得幾好睇

三個都勁靚女 不評論

肥咩

第一張喎 咁都沒肥

睇慣プー・ルイ覺得完全OK

船木成日食泡狗d垃圾食物
e家又唔洗跳舞 一定肥到仆街

佢好鍾意韓國嘢嘛

屌咩三月仲落雪

肥肥地幾好呀

第一次見雪 巧令

屌中間仲要扮ODD FUTURE喊

啱啱睇緊諗住share上黎，點知慢左一步

wack飯好mk 全部令仔令女
me：

不如lin登idol po都整返首

可能見到我哋嘅誠意之後會放bis過來香港

support ching

係，我係左邊，好多人都睇唔出我係毒男

咩support 你做最多出場嗰條女呀

咁你可以負責做全部男人

凍瓜左

唔出街

我愛你
著多啲衫呀

就死

老婆同港女 點解個天要咁對我
點解呀！！！！！

火車delay地獄

唔使返學架你 成日去遊埠

即日來回seminar
其實幾辛苦下

真係旅遊黎講除左去倫敦一日之外
其他都完全無去過
見啲同u嘅成日周圍去

復活節同你去

D子同チッチ好可愛

戚池不了

你要リンリン

畀咗千幾文買個アツコ火機

扮咩

無飯Akb之後冇乜買過merch
留返啲錢影戚奇

催淚MV
係我當年冇乜買特典定咩，見到好多舊BiS第一次流出嘅MV拍攝片段

其實我覺得ワッキー好正

有無人have fun

不了

你有聽依隊咩

無 ，youtube睇過下咁

好鍾意咲把聲

去影爆佢
元偶ドロ唱歌最好聽，又識scream

雖然我唔推佢

我愛你至死不渝

最近冇咩聽到船木把聲
睇返LINE LIVE D舊RECORD 聽船木叫我個名

覺得好治癒

係時候加推啦

邊有咁易有個人岩推...

可能因為我識BiS時已經係佢同Yufu走左之後，所以覺得冇乜特別

係咪你搶人老婆呀

Who

我家姐

諗起最後一次Mrsカミサマ都聽唔到就喊咗 又唔可以喺香港見ruri 明明都唔係推好多隊 點解會無樣嘢夾到時間 天呀～～～

如果今年暑假又係來啲垃圾嘢就真係無望啦

好似請嚟請去都係同一班？

印象中每年都有啲唔同

好空

好耐無喺香港過過暑假

4月RTK囉

都話唔喺香港

hoqq

無人

有我陪伴

幫推

莉世bb

用到神id

點解禾老婆幾時都咁qq

) vs l

睇好邊個呀 而家

)

其實bis而家玩咩場多 無研究 如果細場都想玩下

依幾日每日都loopわーすた上年個tour 之前都幾麻麻 但係啲歌真係作得好好 暑假來次香港就perfect 雖然都會去日本睇

一半半
東京都偏大(loft 個d) 其他區都有機會細場

loft又唔係好大 接受到

好耐無睇過bis 了
上次ペリ病q左

今年睇囉 成日都想組團去日本 唔鍾意獨遊 偏偏是毒撚

jaga

新member
よろしくお願いします🙇🙇

雖然無人理

好多歌都正，らんらん時代、doki doki today、水族館2
いぬねこ同チョコびーむlive好好玩咁
同埋幾鍾意完全なるアイドル呢d中二病歌

live好似party咁
比起上來まねき嗰種真係好撚悶 又唔係細團咁有活力 畀人吹大晒 吊啲癲佬入來 又趕佢哋走
不過三品撚聲真係好難聽

ching仲未訓

你兩個都係啦
諗住成晚追晒新jessica jones

三品把聲成日好似鼻塞定唔知含住舊野咁
有班醉酒佬喺出面開片嘈生曬瞓唔到

嘩屌 我成日都係咁 佢哋一開p就無晚飯食
同埋終於有人認同三品係難聽 你係禾new best friend

有無人去@jam
記得repo

@jam 一到最尾女子流就走左大半人

抵啦

你有邊晚早訓

wtf is this

依隊我真係頂唔緊

真心低汁

做咩周街都玩摔角

upupgirl都玩 頭先@jamparty直播睇到我呆左

uug有隊pro wrestling既分隊專玩呢d

今日，朝早五點訓咗

聽講補選完啦喎、

依隊好好喎 邊到搵返來

以為你quote草東添
係twitter啲鬼佬到

鬼佬又唔係成日去日本點解啲怪嘢佢啲咁熟

有啲在日，有啲中佬人生得返IDOL

我人生都唔係淨返好多嘢

你還有黨

幾時放假 英國犯罪？

24先放
你會唔會落London/Manchester?

約到雨宮都無話唔可以 不過洗費就大啲

15 收爐

新團(好似係

你睇依啲架咩

未來原本隊野黎

唔同晒fu

快啲收皮 留個記憶咪幾好 搞到而家咁無謂呀

格鳩硬嚟

アイナ

同佢以前solo啲歌差唔多，我衰我覺得佢把聲唔啱唱呢啲

agree

壽司同わーすた點解會咁夾？啲魚好唔好食？

みり話好味

而家真心想食壽司 你嗰邊有無

做乜鳩 想帶佢見下禾隻狗

有兩間日本人師傅開既壽司鋪
淨係食過其中一間，好新鮮

屌 好想食

好Q

推下POST

好想ヤヤ合格

Go

放假落黎食

23係倫敦，唔知點plan

我29-31喺London，之後隔幾日又去Liverpool

pm傾

同send君啲歌一樣
同一間公司同一個作歌

各位手足 兩個月內爆po得唔得

yes

「啲魚擺上舊飯上面究竟點食 睇唔透 會唔會餓死？」

高汁

「我唔係弱智 我唔係智弱呀！」

船木老母應該係英文老師

但係個女英文都唔識多隻 第一次見面仲想陰我

hi

做咩hi

Empire Yuina調去BiS

亂七八糟 搵鬼睇

Hihi

做乜撚嘢

sor,打漏兩隻字 ,屌緊偽毒

終於有mv

好撚懶

あかりん果個好睇d

幾時上來 而家日夜顛倒要調整下

有啲過氣了

小弟都五點先起身

must 正

啱晒

乜撚野名黎

啱啱睇咗段task have fun東大表演嘅片 有啲改觀 熊澤風花巴喺邊 畀個讚你

話時話我有無見過你？定係唔識嘅

個圈咁細,實見過,差在識唔識

無人識我

你太專一

入谷未呀

有冇人掛住我

平澤芽衣同我飲？我個面ok多pub

電台唱片騎士參觀藝術展(圖)。路透社

冇人有能力俾我花心姐

其實我好專一，不過太多人有能力俾我花心。

我輸唔係因為我廢 而係你勁 但係我依然勁?

我輸比你唔代表我渣,只係你勁過我!而我...依然勁

屌啦間唔時好似撞鬼咁諗起ex

咪撚玩啦maina 好撚難食喎

依隊嘢你重睇真係長情 成過fu都好2012

早晨

無睇呀，有follow咁解

今日我早咗 八點零起身

又幾搞笑

佢地前身係gacharic spin，09年開始聽佢地
對上果個vocalist過左身變左由個drummer同keyboarder頂上唱埋
跟住同Light bringer個vocalist合作搞左呢隊doll$box

專業

若井友希

此po唯一高質會然 不過好似唔係idol來

終於寄左出去

計費300等俾人彈返轉頭

跟唔切 寄咗咩

船木份生日禮物

咁撚少人

又消音

得閒得滯睇背後間公司，竟然同一時間捧4隊新組合，同一日放4首 mv 上YouTube, 似乎好有錢

攣毛D子

到底係個MV太深定太廢，我睇唔透

後者

想聽instrumental

Келли Назарио 靚到痴線 勁有以前rose個隻味

可唔可以唔好走

松隈出品，必屬佳品
喺香港d公園拍mv

強セン妹分group

士碌架

終於收到

感覺上唔係好拍到香港嘅特色
蘿莉雖然好，但睇得多會更加覺得自己老

終於都叫有mv 個人都幾鐘意呢首歌
Btw亜桜しおんちゃん お疲れ様 卒業おめでとう

live音源咁勇

而家係我哋10後嘅世界

又幾好聽 純

你唔講都唔知係香港
青春呀 靚妹都唔可愛典做人

Vans都有idol

想像下睇完passcode睇fall out boys

番到黎日日都落雨

我嗰到都灰晒

奇奇怪怪 唔似好玩

MV唔錯
但D歌爭D，太soft

弱智兒童

正喎

咁撚勁

b side料

鬼太郎

貓女

MV好過paint it black，但都係爭啲
聽落係粗製濫造嘅動畫歌....

都係感動系 但係聽完就唔記得咗

草東tour
有london hk

台灣idol喎
幾時

啱啱公佈 未講日子

我偶像

想問下呢個係叫咩名

有人

真係on99 逼害夠宅男未

吉井美優

講姐

頹過我

ましろ(50)

アイ ラブ ユ

禾優

各位手足出發未？

有錢就是任性

要買定盔甲先

你今日有無去到？

BiSH話咁快又有新廣告

咁大件事 不過日本人真係負責任 發生咗啲有爭議性嘅嘢 自己會解散負責 香港人真係諗都唔使諗

開隊煙剷idol
Gimme Marlboro!!
戀愛的幸運camel
Silent (Smoking) Majority

依首如果有會係神曲

無 最後去左做第二樣野

你買咗飛未

船木開17 好玩到仆街

Say say

買咗

今日買
依幾日搵啲片來睇 絕叫真係好正 幾期待
necrono就

［集思廣益］
新po起咩題好

Yammy 32歲生日快樂

係咪改返個名做另類 定地下

另類啦，bish完全唔地下

珍

完全唔知有呢隊嘢

未買，exam timetable要下星期先出，仲未知果3日有冇試考

依首幾正喎

係喎cheekypa收咗皮都無人理

パン🍞

下隊到S星G

快撚啲 好期待

又幾有台型 不過無人lift好撚on9

而家係わーすた嘅世界

呢首廣告歌唔知會唔會音源化

你睇姐姐嫁咩

好感動

船木沙織一生推

係手機SAVE左謝謝個讀音之後
我係17出現就拎返出黎讀

最近開始睇

畢業都咁神心 係幾好嘅

唉 中左french intellectuals 嘅魔咒

船木一直都對我好好
雖然飯左短短一年

蘿莉嘅可愛

20歲

好有地下味

幾正 禾始返

愈黎愈癲，一句clean vocal都冇

巴打食得咁偏

Me聽開metal嘛

又幾撚正
啲結他solo好正氣

幾好聽喎衰鬼

shitpost夠未

終於寫完一篇
derrida you have why play me

再講我立即deconstruct你

做乜鳩去mk食放題

聽講你以前個名做左公廁比人輪

係咩？屌
佢上一隊我已經開始睇啦

原來以前咁瘦

做咩迷咗

又幾可愛

新メン

佢以前喺ニコニコ拍跳舞片果陣已經好qq

不了，不過聲底真心靚，唔駛chok聲都靚

新po起咩題好

起咩標題一樣冇人入

Arm

不如個題就叫人入來

叫起咩標題一樣冇人入

就1001

推爆佢